[多圖] 撇開政見唔講，美國國務卿布林肯算唔算係最靚仔既政治人物？

佢又未到靚仔既
佢係幾型幾帥氣又幾有佬味
扯扯地

尾三果張咁似Trump

中間張圖唔係佢黎啦屌

果張擺明係侵

邊撚個負評同我出黎

柒少陣

講杜魯多或者馬克龍會唔會比較合理？

蓬佩奧贏九條街喎

仲要有夾band
出過歌上Spotify

如果你只係講政治人物冇計咩時代咩國家...

加拿大左膠總理唔係仲靚仔咩

係都法國馬卡龍啦

有病睇醫生ok?

兒登後生個時都唔差架

Tim Harris呢

Michael Richard Pomped

本校刊連個名都串錯

巴打唔認得侵侵啦

睇到topic都諗起佢 老左變肥佬走哂樣

右邊嗰位奧地理總理Sebastian Kurz